請珍惜上星期罷工, 今日仲返工既醫護

1) 醫管局唔夠裝備, 返工已經好L危
2) 政府繼續玩政治唔封關, 風險愈來愈高

肯罷工既醫護用良心去賭上自己份工, 前途
冒住冷言冷語, 釘牌, 坐監既風險

又罷工又返工既醫護, 請珍惜
因為佢地當香港人條命同自己條命一樣咁緊要

你可以指責呢班醫護太大愛, 太左膠, 唔識玩政治, 唔識玩鬥爭
但就係呢份大愛, 呢份左膠, 呢份天真
令腐敗既醫管局繼續可以運作

佢地用專業, 良心守護住香港
希望各位真香港人都用各種既方法去守護番佢地

因為個政府推緊佢地去死

係呢個時代, 口罩可能要50蚊一個
但良心何價?